{"animal":[{"level":"1","type":"word","question":"Ma olen karvane loom, kes elab metsas ja s√∂√∂b mett. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on mustad triibud √ºle selja."},{"text":"Kannan kollast m√ºtsi, mis on t√§is mett."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":true},{"label":"Kits","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üêª"}},{"level":"2","type":"word","question":"Ma olen loom, kes lendab k√µrgel taeva all, kannan sulgedest tiibu. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√§rvilised suled, mis s√§ravad p√§ikese k√§es."},{"text":"Ma laulan ilusaid laule hommikul p√§ikeset√µusu ajal."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Laululind","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"üê¶"}},{"level":"3","type":"word","question":"Ma olen suur loom, kellel on pikk kael ja k√µver pea. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma elan Aafrikas ja armastan s√º√ºa lehti."},{"text":"Mu kael on pikk, et ulatuda k√µrgel kasvavate puude lehtedeni."}],"options":[{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"J√µehobu","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"loomad","icon":"ü¶í"}}],"weather":[{"level":"1","type":"what","question":"Ma olen valge ja langev. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Lapsed armastavad mind p√º√ºda suusatades."},{"text":"Sulan √§ra, kui p√§ike paistab."},{"text":"Kui sajab lund, saame lumememme teha."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚ùÑÔ∏è"}},{"level":"2","type":"what","question":"Ma olen ere ja soe. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Taevas olles olen ma kollane ja s√§rav."},{"text":"Hommikuti t√µusen ma idast ja √µhtuti loojun l√§√§nde."},{"text":"Mu valgus teeb p√§eva."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"what","question":"Ma olen valge ja pehme. Kes ma olen?","hints":[{"text":"V√µin tulla suurest pilvest alla."},{"text":"Katn maad talvel lumekihiga."},{"text":"V√µin olla l√∂rts v√µi helvestena."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ilm","icon":"‚òÅÔ∏è"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen suur s√§rav objekt taevas, mida √∂√∂siti n√§ha saab. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma ei ole planeet, vaid s√§rav valgus taevas."},{"text":"Maa tiirleb minu √ºmber."},{"text":"Mu valgus aitab pimedal ajal n√§ha."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üåô"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen suur, punane ja s√§rav objekt, mis tiirleb √ºmber P√§ikese. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind n√§eb taevas √∂√∂sel s√§ravana."},{"text":"Mul on saba ja tiivad."},{"text":"Mu tiirlemine toob √µnne ja soove."}],"options":[{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"T√§heke","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"üå†"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen suur planeet p√§ikeses√ºsteemis, millel on suured r√µngad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Minu √ºmber tiirleb palju kuusid."},{"text":"Mu nimi algab t√§hega 'S'."},{"text":"Olen kaunis ja suur planeet."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Merkur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"kosmos","icon":"ü™ê"}}],"food":[{"level":"1","type":"number","question":"Ma olen √ºmmargune ja punane. Mind armastatakse s√º√ºa suvel grillides. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma kasvan taime otsas ja mulle meeldib p√§ikesepaiste."},{"text":"Minu sees on palju v√§ikeseid seemneid."},{"text":"Mind v√µib s√º√ºa salatis v√µi v√µileival."}],"options":[{"label":"√ïun","isCorrect":false},{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçÖ"}},{"level":"2","type":"number","question":"Ma olen valge ja pehme. Mind leidub sageli hommikus√∂√∂gilaual. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind saab s√º√ºa nii soolasena kui ka magusana."},{"text":"Enamasti teen ma k√µhut√§iteks v√µileiva."},{"text":"Ma olen valmistatud jahust ja veest."}],"options":[{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Sai","isCorrect":true},{"label":"Sool","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçû"}},{"level":"3","type":"number","question":"Ma olen oran≈æ ja koorega. Mind armastatakse s√ºgisel korjata metsas. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma kasvan puu otsas ja minu sees on palju vitamiine."},{"text":"Mind saab s√º√ºa toorelt v√µi teha minust moosi."},{"text":"Minu nimi algab t√§hega 'P'."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":false},{"label":"Ploom","isCorrect":false},{"label":"Pohl","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"toit","icon":"üçá"}}]}